港共刊憲 美容院卡拉OK等關14日 下午3時生效

2020-04-01 HKT 15:35
from rthk

依家入post睇要禁埋source先得
出面勁多post玩April fool

麻雀館繼續開

篇新聞得兩行字

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

政府刊憲，擴大預防及控制病新規例範圍，涵蓋卡拉OK場所、美容院、麻雀館、按摩院、夜店或夜總會以及會址，公告下午3時起生效，但未具講公布，場所何時起關閉。

消息指，下午3時起，這些場所會納入規例，並授權給食物及衞生局局長，政府將發另外一個公告，公布這些場所於傍晚6時暫時關閉14日。

公告列明，有提供美甲、植髮及織髮服務的處所，都屬於美容院。

上周六實施的新規例，要求6類被指高危的場所關閉14天，包括遊戲機中心、浴室、健身中心、遊樂場所、戲院、派對房間，但不包卡拉OK、麻雀館及按摩院。

港共